\mysubsection[Teleportation]{Teleportation}{
\begin{figure}
    \centering
    \includesvg[width=\textwidth]{img/teleportation.svg}
    \caption{Teleportation}
\end{figure}
}{
Hier nochmal...
}
\begin{frame}{\lastframetitle}
\begin{minipage}{0.60\textwidth}
    \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{img/Teleportation_Cube.png}
    \caption{Würfel vor der Teleportation}
    \label{fig:1D2D_cube_tele}
\end{figure}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.30\textwidth}
    \begin{figure}
        \centering
        \includesvg[width=\linewidth]{img/tele1_erp.svg}
        \caption{Bildung ERP-Paar}
        \label{fig:erp_paar}
    \end{figure}
\end{minipage}
    \note{
    Beginnen wir erstmal mit erp-paar
    }
\end{frame}

\begin{frame}{\lastframetitle}
    \begin{minipage}{0.48\textwidth}
    \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{img/Teleportation_Cube_zusammen.png}
    \caption{Würfel zusammen gesetzt}
    \label{fig:3D_cube_tele}
\end{figure}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.48\textwidth}
    \begin{figure}
        \centering
        \includesvg[width=\linewidth]{img/tele1_erp.svg}
        \caption{Bildung ERP-Paar}
        %\label{fig:erp_paar}
    \end{figure}
\end{minipage}
    \note{
    Hier haben wir nochmal den kompletten Würfel
    }
\end{frame}

\begin{frame}{\lastframetitle}
%\begin{minipage}{0.79\textwidth}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/Teleportation_Cube_CNOT.png}
        \caption{Würfel bei CNOT}
        \label{fig:tele_cube_cnot}
    \end{figure}
%\end{minipage}
%\begin{minipage}{0.20\textwidth}
    %\begin{figure}
        \centering
        \includesvg[width=0.25\linewidth]{img/tele21_cnot.svg}
        %\caption{CNOT in Qiskit}
        %\label{fig:tele_qiskit_cnot}
    %\end{figure}
%\end{minipage}
    \note{
    \begin{itemize}
        \item Steuerbit Message Qbit
        \item Zielbit Alice Qbit
    \end{itemize}
    }
\end{frame}

\begin{frame}{\lastframetitle}
%\begin{minipage}{0.79\textwidth}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/Teleportation_Cube_Hada.png}
        \caption{Würfel bei Hadamard}
        \label{fig:tele_cube_h}
    \end{figure}
%\end{minipage}
%\begin{minipage}{0.20\textwidth}
    \begin{figure}
        \centering
        \includesvg[width=0.25\linewidth]{img/tele22_h.svg}
        %\caption{CNOT in Qiskit}
        %\label{fig:tele_qiskit_cnot}
    \end{figure}
%\end{minipage}
    \note{
    \begin{itemize}
        \item messages Bit wird durchgeschüttelt. 
    \end{itemize}
    }
\end{frame}

\begin{frame}{\lastframetitle}
    %\begin{minipage}{0.79\textwidth}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/Teleportation_Cube_Messung.png}
        \caption{Würfel bei Messung}
        \label{fig:tele_cube_mes}
    \end{figure}
%\end{minipage}
%\begin{minipage}{0.20\textwidth}
    \begin{figure}
        \centering
        \includesvg[width=0.35\linewidth]{img/tele3_mes.svg}
        %\caption{CNOT in Qiskit}
        %\label{fig:tele_qiskit_cnot}
    \end{figure}
%\end{minipage}
    \note{
    \begin{itemize}
        \item Messung 1. u. 3. Qbit
    \end{itemize}
    }
\end{frame}

\begin{frame}{\lastframetitle}
    \begin{figure}
        \centering
        \includesvg[width=0.5\linewidth]{img/tele4_px_pz.svg}
        \caption{Schaltung bei Bob}
        \label{fig:tele_qiskit_bob}
    \end{figure}
    \note{
    \begin{itemize}
        \item Pauli-X unf Pauli-Z
        \item nur evetuell angewandt.
    \end{itemize}
    }
\end{frame}

\begin{frame}{\lastframetitle}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\linewidth]{img/Teleportation_Cube_Bob.png}
        \caption{Würfel bei Bob}
        \label{fig:tele_cube_bob}
    \end{figure}
    \note{
    \begin{itemize}
        \item Pauli-X unf Pauli-Z
        \item nur evetuell angewandt.
    \end{itemize}
    }
\end{frame}